★賀！World No IT】Apple股價狂瀉近9%

蘋果公司(Apple Inc.)罕有地發出收入預警，股價早段報144.03美元，挫8.8%，並拖累美股周四(1月3日)早段受壓，道指大幅低開306點，報23,039點；以科技股掛帥的納指亦瀉81點，至6,584點。

Apple將上季收入預測由原本介乎890億至930億美元，下調至約840億美元後，多家大行和券商隨即下調Apple目標價，當中，高盛將目標價由182美元降至140美元；加拿大皇家銀行相對樂觀，雖將Apple目標價由220美元降至185美元，但認為該股愈來愈接近具吸引力的估值。

no more smartphone please

=.=

wfc

none reply

iphone加價 股價減價 正

9.96%

恆指drop to zero
Old cat is the biggest winner

華為可能係最大贏家